App de notas de texto

Es una apalicacion donde se pueden guardar notas de texto que esta conformada por un titulo y texto , ademas de que cuenta con un buscador para filtrar las notas por sus nombre.

Esta app esta hecha con react-native y sqlite para guardar los datos.

